【聰明藥】利他能,莫達非尼

有冇巴打食過？
效果又係點？

叫利他能做聰明藥??

試下長期食~ 你下一次就要係醫院開Po

巴打食過？
可唔可以講下詳情

要詳情點解唔問下醫生~

醫生講嘅都係客觀情況
我認為真正服用者嘅感受，更有參考價值

水人定水自己？

用開moda 集中力有d問題
用一粒無咩反應
粒半ok
兩粒+200mg caffeine 一晚爆左四千字essay
用三粒panic attack+paranoid

你本身有冇ahad?

我都想食，做野好唔專心

但一專心果時可以10日FYP, 三日唔訓做三個月份量野

無做過formal diagnosis 不過有OCD

邊度可以搵到來食?

自留tg

你有食過？

要醫生開

你聽佢up啦 隻藥緊係for你長期食架啦 如果係咁 adhd 班友死撚晒啦

有 有野問就留tg

你真係以為正常人可以隨便食呢D藥呀?~

無事無幹都走去食既話~ 咁我祝你好運啦醒目仔~

好多藥例如 Roaccutane 都係常用既長期病藥添~ 不過係俾有病既人食既

你就無病~ 係IQ低左少少者~ 呢D無藥食可以慳返D錢

你知唔知食呢D藥連醫生都未必答到你會有咩反應
唔好以為有人食過可以當參考

Tg:pie1030

你講到咁，即係你果句“下次就係醫院開po”都係無意思嫁喇

你本來專心唔到先好食
專心到既食來傷身同無大作用
唔好諗住人食你又食

我估你連佢有咩副作用都未知啦，傻閪，聽到個名係藥就以為乜春食完都食幾下就入晒廠咁既款 你真係上面問下醫生個副作用細節先同我嘈啦 我iq低 你睇黎都唔高得係邊啦柒頭 做下功課先出聲啦

你可以話係病人食完之後會有明顯分別 而正常人基本上食完個作用都唔係太顯著 根本正常人都無必要去進食利他能 但係副作用對於病人同正常人唔會kb太大分別lor 有d人唔該唔好扮識啦
不過正常人無病無痛真係唔好食啦

救命
點解宜家既人智商可以低撚到咁
之前有精神科醫生fb出po講過
有家長懷疑個仔有adhd叫佢開呢d聰明藥
但個仔根本無事
而無事既人走去食係會有副作用
個精神科醫生仲語重心長咁勸人唔可以亂食

我上一句係講緊有adhd既人去食
而唔係無事既人去食
大佬就算你真係唔識
Google都知少少啦
呢隻係香港係處方藥
陣間醫生見到你又開多個po
問點解d人咁撚弱智

無分別？
屌你咁都講得出
你知唔撚知利他能個mechanism係點
唔撚知你就讀下書
咪撚害人話無分別